叫翻個ex俾翻啲野我，但冇應過我係咩事。。

係咪dum哂啲野定唔想俾翻我住？

Google沖繩奴隸島

我之前都係咁 宜家明白佢係個賤男根本係懶得比返D嘢我DKLM

佢已經dum撚哂
無野比到你

第個用緊，點俾返你

就算dum撚哂都可以應下我既

你會唔會同垃圾傾計呀？